有d毒男思維真係好古怪

啱啱食飯撞到個毒能同學 同佢嗲兩句
講講下佢話想溝女
咁我問佢諗住點溝
佢話會用gpa高黎impress女仔
我呆左 之後同佢講其實冇女會care你gpa
佢個樣唔係好信 仲話我係咪葡萄佢
真係抵佢冇女

hi 又係你
btw你個毒撚fd幾撚on9

你好啊我叫啊Ken
GPA有3.5㗎

條女聽到一定濕哂

我聽到都扯行晒

55

已經冇當佢係fd
條友之前染完頭髮就係咁周圍同人講佢脫左毒
心諗

禾系甘

唉救命